NTD Australia 報導值得廣傳

HK Protesters Sing Christian Hymn, Tidy The Streets As They Appeal for Freedom

Protesters in Hong Kong have touched the world with their peaceful and thoughtful conduct. While millions of people occupied the city’s street, they left without leaving a trace, and that’s not all....

Millions of people have taken to the street to protest. But the next morning, many of the footpaths are as clean as if nothing had happened. Protesters stay overnight to clear away the trash.

👍👍👍👍👍

wp